[大圍名城] 撘棚之城

係咪好多屋d窗都漏水？樓下目測超過10個單位撘梗棚整窗

新買家裝修

好似係喎
呢排咁多雨水, 咁新o既樓都出事.
長實